有無人有香港腳困擾

有香港三年
搽過好多藥
搽完好左陣又翻發
隻腳板成日r到流血
又要勁厚皮
而加嚇緊樂舒膚都仲好鬼痕
有無過來人可以幫幫我

用

同你一樣3年 但係冇理 之後噴左樂膚舒一個禮拜之後冇事

認真兩隻老牌子都未試
會唔會好work

木鹿大王

認真
我第三日都仲痕痕地

搽左一支樂膚舒
一開始好似冇乜改善 以為支野虧
但隔左幾日就突然好左

洗唔洗噴埋對鞋之類？